關於米津玄師的新歌

老老實實，首新歌lemon聽一次就好，千祈唔好聽到第二次，更加唔好試圖去搵中文字幕。如果唔係就會好次我咁，由反工到收工不斷開住個藍牙重覆再重覆，仲會大大聲跟住黎唱。是因我反地盤，周圍淨係得我一個，所以可以肆無忌憚大聲叫都冇人理，爽。
Anyway 佢把聲真係好溫柔。
大愛👍

反你老母臭閪

做乜撚

真係好正, G持

我真係唔想好次你咁

新歌好撚悲傷